如果有人將金庸群俠傳拍成電視劇就好

主角成魔，最後大戰十大好人

仲有一班隊友一齊打東方不敗

一開波去拎左張無忌先
拎埋田伯光橫行天下

最好金庸做監製，驚佢屌到套劇上太空

金庸唔會屌套劇 班Fans會

點樣可以將完全唔同年代既人物聚埋一齊而佢哋完全唔覺有問題

相傳金庸會好認真分析每套改編㗎